［原價放］五月天880,1180 2連

原價放

3號880 F1 2連
4號880 C2 2連
4號880 F1 2連
5號1180 A4 AS 2連
11號880 D2 2連

真五迷 同fd重覆買左

真五迷到依加先知同frd重覆左？
屌你老母啦抄飛狗

點解抄唔起既 ?

恭喜巴打
可以拎去做牆紙喇

你都幾多朋友喎十幾張

佢地全部陷家產死哂?

差不多全部C同F
買一送一先有人要
你收埋黎珍藏啦

FB海量冇人接

岩岩550買左680位原價？

咦炒燶咗飛呀？留返比你自己睇啦

留返佛誕先放啦